初戀同個極品港女拍拖

我21歲先 A1
女朋友返工識既
脾氣臭 小小事就發脾氣
冇主見又要求高
幫佢諗埋
跟住達唔到佢要求又嬲
同佢5月頭去東京玩
都唔知點捱
已經有過分手念頭好多次
但次次衰心軟
佢發完脾氣 隔一陣就會認錯
但之後又係咁LOOP
唔想去旅行先黎嘈交
但又唔想浪費6300酒店加機票錢
點算好?

閱

自己去

A1
即係散咗？
知唔知A字點解？

A for apple?

B for boy?

試過臨去旅行之前想同男朋友分手
同樓主一樣唔想哂錢，最後照去
當今次旅行係最後機會囉 唔岩咪分開

最後你有無分手？

如果唔分，trip shopping洗費gg

就係知道同佢去
佢一定會發脾氣
佢改唔到架啦
但一齊去 分開玩又好似DOM低佢 好賤咁
唔去又浪費錢

最多蝕食野個D錢姐
SHOPPING鬼會幫佢俾

去到食左佢再講啦

識認錯算喺咁啦

中出即飛

就係唔想咁
唔想欠左佢

心軟就啱啦唔好放佢出黎

一個願打一個願挨.完.

五月中出六月飛

O1

屌左先啦

c for g?

9/10分
5**
恭喜

分左，不過唔係因為去完旅行覺得唔夾先散
不嬲都知大家唔岩，只不過大家又無講到分手姐
依家分左有一年啦，諗返當初其實好唔應該一齊同拖拖拉拉咁耐

Same
但港女果個係男友

唔俾無得扑

屌左未先？

錢就唔好浪費，反正比左錢唔係唔屌呀？

A for assiduous

未屌過

屌埋先啦

就係驚去旅行忍唔住

屌 睇你個語氣 自己都有答案 何必係到尻問

肯認錯咪好

同路中人

你又肯定有得屌既

中出左先啦

你心底係咪抱住“佢會變好” 嘅心態同佢去旅行

比錢咪有得屌

On9

分手旅行囉

屌堆先啦

中

港女會認錯？

屌埋先飛 俾d教訓佢
死臭西

飛

分左咪同朋友去囉

出

係我就拿拿聲飛 識過第二條女 請佢去旅行 然後順勢據為己有

入